====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je peux donc me permettre , son œuvre étant ici le contexte qui m ' est donné , d ' être libre à son égard comme lui-même me l ' a d ' ailleurs dit très élégamment en 1998 .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

